 Weather Node 01 
 
 Sensortyp BMP280
  
 Zusätzlich wird die Akku Spannung übertragen so das man 
 damit einen Trigger auslösen kann um z.B. eine SMS oder 
 Mail via IFTTT zu erhalten.
  
 Gebaut für die Schulung des Nucleon e.V.
 
 Hardware: 
  - Arduino Pro-Mini 3.3V 
  - RFM95W
  - BMP280 sensor.
  
 Software: 
  - LMIC https://github.com/matthijskooijman/arduino-lmic 
  - LowPower library https://github.com/rocketscream/Low-Power
  - special adcvcc library from Charles (see : https://www.thethingsnetwork.org/forum/t/full-arduino-mini-lorawan-and-1-3ua-sleep-mode/8059/32?u=lex_ph2lb )

# Anpassungen
29.04.2019 die Nodes können nun auch mittels OTAA betrieben werden.
           Der Sleep Mode ist angepasst worden.
           Zur weiteren Optimierung kann der Spannungswandler ausgebaut werden, dann sollte der BaseNode nur noch 0,008 mA in der Ruhephase ver$
  

 For licenses of the used libraries, check the links above.
 * *********************************************************
 Stand: 11.11.2018
 Version 0.1.0
 by F Radzio
